【網絡宵禁】半夜關遊戲伺服器正式實施

早前全國人大代表、華南師範大學教授林勇建議完善網絡遊戲立法，嚴格規定遊戲商伺服器開放時間，網絡宵禁及機迷末日即將來臨，內地將新增措施防止未成年人沉迷打機，喺每個工作日嘅晚上11點至凌晨8點，禁止未成年人登錄遊戲，而喺每個工作日凌晨2點至早上8點，遊戲商必須關閉伺服器禁止向成人玩家提供服務，意味住玩家難以尋找其他方法去避免呢方面問題發生，中國教育部近日就正式宣布，上課日晚上10時到翌日早上8時不得為未成年人提供遊戲服務，網絡宵禁於國內正式實施。

半夜關遊戲伺服器正式實施

中國教育部辦公廳發出《關於進一步加強中小學生睡眠管理工作的通知》，明確規定中小學生作息時間，小學生每天睡眠時間需10小時、初中生9小時以及高中生需8小時，同時亦規定小學生就寢時間不得晚於21:20、初中生22:00以及高中生23:00，有見及此「通知」裡面重提及對網絡遊戲嘅規範管理，更表明會採取技術手段進行監管，以確保線上直播類培訓活動結束時間，不得晚於21:00，而每日22:00到次日8:00不得為未成年人提供遊戲服務。

成年支豬先多開外掛

無錢買煤要慳電

厲害了我的國

訓教都要管埋

今晚試下《王者》先

有鬼用咩
港服台服日服美服佢地又管唔到
群魔亂舞

好快到我地

斷網啦屌

爆曬ser入唔到

返夜班無野玩

偉大祖國嘅小朋友夜晚應該要溫多啲數, 令祖國嘅大學生人數超英趕美

下午2點開始禁止好啲

打杖前做運動既準備

騰訊 molamola

夠膽咪10點後全支那斷網囉,班友仔咪又係入港澳台服玩

結果單機遊戲大賣

如果支共全國每日只限24小時其中1小時可以做愛

中國人民感情在這1小時間定將高漲起來

細細個就要VPN

遲d柯屎都要管埋，為左方便勞動只限係某個時段柯屎，其他時段關閉廁所

唔打機
班友會卜野增加生育？

喺每個工作日嘅晚上11點至凌晨8點，禁止未成年人登錄遊戲，而喺每個工作日凌晨2點至早上8點，遊戲商必須關閉伺服器禁止向成人玩家提供服務

大人都冇得玩
支持好波

唔應該生小朋友
應該買GPU

成年人𠴱條係建議姐，未成年就實施左